記住！今日行街係逼爆中環一帶！不被捕！不受傷！救人！打狗！

集中人數！中環見！！

遇上狗隻衝前
大家唔好驚慌

面向狗隻
一步一步後退

人多我地就贏
唔好留低前線手足

記住！！！救人！！！打狗！！！

一個都不能少！！！

Be water my friend！！！

1

推

2

3

4

5

6

其實只要四方八面分散有不同人群，夾係裡面既都唔會亂來。

7

8

9

10

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

Ai

好似818流水式咁行

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

光復香港!

我要去中環行街